啱啱睇完無雙 覺得幾好睇

啱啱睇完 覺得佢想講嘅嘢佢表達得好好

郭富城諗故為脫身同The usual suspects Kevin Spacey一樣 但係我覺得李問比verbal多好多角色描述 首先李問太多缺陷 做事施縮 配角命 毒撚格所以到酒店啲人會反佢 verbal（Keyser Söze）本身已經係天才主角 所有野都係完美咁濟 Keaton係用黎頂罪

吳復生先係李問心目中嘅dream character 做事爽快 主角格 所以就算佢淨係做批發 到酒店啲兄弟都唔會反佢
而吳復生同李問不斷提「主角與配角」一來係智叔話李問係觀眾唔係主角 二來係經歷過咁多事 李問格硬做主角就會做錯咁多決定 所以李問先會創造吳復生去ff

吳復生係fight club嘅brad Pitt 但係fight club主角人格分裂brad pitt出黎 而李問係好清楚知道自己做緊乜 吳復生係佢成套戲受咁多挫折 回帶ff出黎 憎自己點解唔係吳復生咁出色

而最後佢死都係想帶出佢唔係主角 唔可以控制一切 扣返無雙哩個題目 只不過表達得有啲柒

係咪抄嗰兩套 係抽咗啲元素 但係表達嘅嘢係完全唔同